試下去英國大使請願！！！

今次唔係要BNO轉BC。
請英國以狗共違反《中英聯合聲明》收回香港，各位巴絲有無得諗？

英國而家自身難保
到時逼到BJ 話香港係中国內政問題就GG

揾德國都好過英國

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人想睇,又話要英文channel